大家身邊識得多唔多人因為發夢而拍拖？

岩岩睇到呢個post

發覺都好似多多地人因為一齊發夢而出pool
我都知情到濃時呢d野好難講，但其實真係有心情出咩

我自己身邊得一個fd 因為痴牆識到條女，但真心恭喜佢唔落

利申發夢咁耐都係獨行俠，一個手足都識唔到莫講過女

其實我覺得識唔到先正常

示威者會食飯會拍拖會扑野
唔使將大家上升為聖人層面

其實都幾無危機意識

不推文回

發夢極少同陌生人交流
即使一齊傾咗陣行咗陣
最後都係講煲底見

其實唔一定係發夢識，或者係本身識但因為一齊發夢而出pool呢？

其實係

我本身入你個post都無諗過見咁多發夢case

一樣

我都係 覺得咁樣最安全

大家記得不推文

自己係本身識 呢段日子一齊 但其實好少傾呢啲野 更加無一齊發夢
不過大家都知大家深黃 魚蛋個陣已經開始一齊屌狗 真係一齊左一排先慢慢知大家崗位同做左啲咩
不過有朋友都係因為今次而同舊同學聯絡返 一齊發夢熟左就鍾意人